陳雲講d野真定假？？

陳雲：政府準備將旅館納入防疫法例的表列場所，是侵犯私人租用的地方，而那個地方是用作個人起居的寢室。這情況，如同授權政府隨時闖入你的睡房，搜查你衣櫃有無躲藏人物，觀看你赤裸的身體！這是文革期間的大陸旅館的情況，半夜公安持槍拍門入內檢查。

很多人沒理會到這種表列的伸延，它之後可以伸延到你的住宅！
公式是這樣的，大家見慣了：首先是找人貼出Staycation的離譜例子，之後KOL帶頭嘲笑好離譜，而網民不知道這是侵犯一個公民租用的私人居所，跟住一齊起哄嘲笑。之後，政府立法管制！

租用旅館、與租用一個service apartment，與租用一個屋宇管理公司的住宅，只是租用的日子有別，法例好容易延伸過去。
這種法例，怎可以給它通過？

全香港，只剩下陳雲在呼喚香港人關注人權和人身自由，議員、律師、人權組織都彷彿被滅聲了。可憐嗎？陳雲只是一個文人，可憐他連人權律師都要做埋！

扮燒山fans嘅雲糞

雲糞必須要誅滅！